愛耶歌聲淨化元朗

讓主嘅福音同歌聲如聖火一般傳遍每條村落

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，變相等佢個個星期宵禁無遊客生意！！！"

To牛屎佬：

sing hallelujah to the mob

去元朗信半日教

去報佳音